點樣分手後搵返個ex做sp

如題

今晚扑野夜唔夜

Whatsapp佢send呢句過去？

扮醉直踩上佢屋企啦

但佢同屋企人住啵 仲要見過哂家長

樓主得咗話我知

分咗手就唔好搞9人啦

巴打都有咁嘅大計？

SP嘅野你情我願 我肯都要佢應承嘅

咁有免費西屌 佢唔會唔屌掛

直接問上唔上黎，男人就會明
我ex勁煩成日問，但無理過

有啊 遲啲約佢出嚟食飯飲嘢
試下水溫先

好難講架

要約佢已經好難啦仲要話做SP
不過女搵男應該輕鬆好多等我減吓肥先

直接問

屌 不了

點解啊